Вариант 1. Тема: Строковый ввод-вывод

Постановка задачи: Создать текстовый файл F1 не менее, чем из 10 строк и записать в него информацию. Выполнить задание.
Задание: Скопировать в файл F2 только четные строки из F1. Подсчитать размер файлов F1 и F2 (в байтах).
